一地豬嘴 頭盔

喂 香港人
我想見到一地豬嘴 頭盔多過呢堆垃圾卷

得罪講句 呢啲卷衰撚過你放現金
真正有需要既係裝備 雖然我知依家周圍都無貨
但你放一堆垃圾卷出黎幫唔到任何有心出力既香港人
有心既 只能夠幫你兌返現金再買裝備
依家會拎啲卷既只有貪心大陸人

仲有呀 仆你個街香港人唔係乞衣
屌你咁樣放落地 你想邊個去拎
你要幫手 你親手交比附近既人 已經好好
仲要放啲爛鬼EDO餅 你自己都唔食啦
可唔可以當手足係自己仔女 比啲好啲既野

（圖片轉至隔離post）

人地都係有心先出錢買
你用詞可唔可以好少少？

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

覺得冇問題，反而驚有心人拎走哂

而家係有錢都未必買到
唔洗屌嘅

贖罪劵 買完放低當出左力

裝點會隨地擺呀on9
會有手足到場派架啦
唔好亂屌啦好心

講多次
屌你老母呀
成日屌屌屌
自己見唔到就屌人
開個post屌人有幾難？
但知唔知總有人係背後付出緊？

吊咩野呀 人地都係好心姐 買黎俾d有需要嘅人用姐 d語氣駛唔駛咁差呀
同埋送優惠券同送頭盔豬咀有咩衝突? 各有各做姐

屌乜，幫得就幫啦